活著，就是堅持抗爭的證明

縱使路途遇上多大的困難，香港人定必守望相助